試出心水

紐倫堡 [0]
拉素

走盤

拉素

Gel

曼城點睇

一中一走

買左曼

同路

華倫西亞

祖紀 2.5 大

祖記要唔要盤

華西

今晚繼續，不過冇人理

點睇一陣兩場

今晚330 345

支持

訓左

去隔黎post 依期一齊旺(61) 一齊屌波

貝迪斯

布拉加

多仔

跟左

對咗頭尾

打完歐霸驚後遺証，賭少晚

我skip左Napoli

skip果場開果個
好彩仲有貝